Pokemon 出新作，叫咩名好？

由紅綠黃 金銀 紅藍綠寶石 鑽石珍珠 黑白 xy Sun Moon
根本上有得對嘅都對哂
再出嘅話 改咩名好？

我先
Pokemon 海陸空

Pokemon Dream & Reality

重製鑽石珍珠 黑白 xy Sun Moon

天地 陰陽
生死

除左顏色之外，之前幾代都有另一個意思

例如紅藍綠寶係講緊海陸空
鑽石珍珠係時間同空間咁
(好似係，唔係太熟pkm)

陰陽
大小
肥廋
刀槍

咁白金呢

仲有咩新野可以玩

哈林 庾澄慶

反物質世界

galaxy 銀河

攻受？

DC Marvel
可樂 雪碧

粥粉麵

Alpha Beta Gamma

混沌

利申: 7up

劍盾 ?

福祿壽

sm

閪鳩

Pokemon ptgf ptbf

混沌
陰陽
五行>金木水火土?

直接變做妖怪手錶丫笨

Day Night

咪有sun and moon 囉

Pokemon go went gone

SM
中譯：攻受

Pokemon Go:Come

天堂地獄

Omega Pearl
Alpha Diamond
Sigma Platinum

alpha beta gamma

黑白 係道家3龍黎
好似有講陰陽

玫瑰金 and 蒂芙尼藍

Pokemon & Digimon

加加減減

Pokemon 無限

Pokemon 時裝版 pokemon 古裝版

Pokemon 之monkepo

pokemon beauty and the beast

真。Pokemon

應該係ptgf同雞蟲

Pokémon 紅白

Pokemon initial

Pokemon 向左
Pokemon 向右

正負

sm唔係解攻受
pokemon 0 1

Mum Dad

pkm 成生同何生

ok喎

1，0

精子，卵子

1 0

Pokemon新作可以用冷戰做背影
故事講兩個國家之間嘅鬥爭
遊戲有2個舞台
根據你嘅版本出生係唔同嘅國家

Pokemon melt
Pokemon freeze

pokemon 穌皮 曲奇皮

黑白咪理想與現實lor

男 女
買曬兩隻先可以交配

解混沌 虛空果類野
利申 玩過

heaven
hell

出左or as,as咪alpha sapphire

南韓 北韓

樣柒大波
樣靚冇波

風雲

Pokemon My Ass

OMEGA WUBY

Pokemon Hkg lihkg

8大行星

留意返每代都會用唔同顏色色做代表
所以可以由色譜搵返出來

Pokemon left right

Pokemon 將身體融入依個節奏

Pokemon go / went / gone

杜徳偉 許志安

海陸空唔係啫係紅藍綠寶石咩？

玫瑰
菊花
百合

黑白已經係
Black ideal dream
White reality

太多應該唔會用
一代三個應該到極限

我一直等緊一代出史前生物做主題
其實而家一代兩隻都出左十幾隻

連登
膠登
高登

點解我會笑左

Pokemon 對 digimon crossover

生死幾好
顏色用灰+黃

友情 熱血 勝利
親 友 愛
善 惡
對 錯(是 非)
左派 右派(果個思維)

閃光暴龍獸 用蓋亞能量炮！

Pokemon Techno//Pokemon Arcane
一隻機械生化神獸，另一隻魔法傳說生物

X Y好似已經係呢個主題

貧富

pokemon 起源

Xyz已經係生命創造與毀滅

pokemon 宇宙 海洋
pokemon 閃光 黑洞

通常係一個符號一個意義
黑白就係理想現實
善惡果個我鐘意，我印象中封面神獸未用過

初代-遺傳,基因改造
金銀水晶-唔知
寶石-海陸空
鑽石珍珠白金-時間,空間,反物質
黑白-理想,真實
XY-生死

pokemon 古今未來

新一代係乜我無留意啦

太空灰 鋼琴黑

依家先知初代係遺傳

我諗金銀水晶
金係重生
銀真係唔知
水晶(雪拉比)係時空

夢夢係所有精靈既始祖之類
超夢夢就係佢既基因改造

新一代同黑白既日夜重疊，深層意義有無？依代好似唔太得

皆大歡喜原班人馬配音
用埋佢首主題曲

高登 連登

蘋果 橙

冰火

我希望Pokemon快d沒落，跟住岩田聰出山救難

咁卡比獸係咩版限定

電影版就係
但四色版根本冇諗咁多

鳳凰 - 復活三犬, 未出綠寶前係天空皇者
利基亞 - 三神鳥之首, 未出藍寶前係海洋皇者
但又同CELEBI連唔上關係

講緊唔同版本嘅含意
夢夢同超夢夢雖然係遺傳同基因改造嘅代表，但都唔係版本限定嘅封面神獸
初代紅綠根本冇特別意思
金銀都冇
只係出2個版本，美其名等你地1人1版然後玩交換，實為掠水
去到sm又變返冇意思

黑白唔係講陰陽
而係講理想同現實

日月未講，不過可能同金錢有關
因為特别篇漫畫有講Sun(男主角)要儲好多錢，原因未講

因為水晶版水君好似更加冇特別意思

根本就係邊隻人氣高就出多篇CAP水

男 女 跨性別

Theme係
但陰陽都有係度，唔記得邊度講
兩個能力都有少少關連，陰天下雨打雷，睛天炎熱乾燥

所以Sun moon講日夜秩序係新
睛陰還睛陰，日夜還日夜

之前創世之後就用秩序做主題
Bw講睛陰秩序，陰天人情感豐富常想像幻想理想，睛天人注意力放返現實，所以雙重意思
xy講生命秩序
Sm講日夜秩序

下一代可能都係某種秩序

Ac 米蘭

Omega

我理解係利基亞係海洋守護者，海皇牙係主宰海洋創造者，不過第一二代應該無咁分
夢夢超夢代表古老自然，創新人工咁岩幾有意思
雷火鳥同黑白龍職責相似，但後者規模應該世界性

照計sm講日夜秩序，月亮太陽
應該要有代表春夏秋冬既半神獸
我怕佢下一代講春夏秋冬

封面神獸 - 芽吹鹿

680前面今次無左傳統三隻580，變左四隻570
雷超草水，秋雷，春草，夏水都講得通，冬唔係冰就怪怪地，排序秋冬春夏
不過佢地代表夏威夷四個神話傳說，同四時關係弱

上面D圖咩事

個個post都見到

又忍唔住打j

屌笑咗

幾時玩埋聖獸
青龍白虎玄武朱雀

應該唔會啦

蒙面超人都玩生果啦
Pokemon都可以出榴連山竹

pokemon 凸
pokemon 凹

Pokemon TVB
Pokemon ATV

Pokemon
Pokemon 三哥

黑白已經係

會有十字步舞獸？

講宇宙
好似冇宇宙題材

不如出拉麵烏冬丫笨

代歐
mega烈空座

pokemon star
pokemon galaxy

金木水火土
十二生肖
12星座

火主已經玩緊十二生肖

妖火紅狐會唔會夾硬左少少